全民提款得果281萬??

睇咩三立新聞網咁講。
我地連登仔有無咁窮?加埋都唔夠買個廁所

MK@17Aug 1820

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

8 1 8

光復香港
時代革命

唔出黎點得啊

818
818

8 1 8

跟我一齊講

818

不如倒轉問番一樣野,戶口有十幾萬既人點拎晒出黎,5皮都50張金牛拎住係街走...

不如教下點樣開美國戶口同轉過去

十幾萬咁少算咩

台灣新聞算把啦

十幾已經難拎，幾十嗰啲點搞

好簿咋喎......

Sor真係有人拎住超過500k現鈔返屋企

我個日連埋外匯提左10個
我已經佔左3%

真咩 之前有個連登仔已post100萬美金，折合都

外匯應該唔計?

有D 機set低左個額,依個活動應該至少做一個月,仲要唔好入返D錢入去

咁我都係提唔多，atm有限額

多個零我都唔信啦

per head ?

唔信

參考以前啲post
一個公文袋一球都得
50張有幾多？我求其拎本簿都多過50張紙
btw屋企人成日話佢細細個都試過拎住三十萬出街 話我得幾千淆條春咩

台灣新聞

媒體製造業
小時不讀書,長大當記者

會周身唔聚財

無可能啦我都提咗100

FAKE NEWS
我個fd 都40個啦

100蚊？

我佔左全港1/10？

識fd連續2日2萬
我都1萬

我FG一年都十萬啦

原來我提左40個

吓...我都撳左7,８萬

學生哥都撳左3萬

今日天水圍hsbc ATM 限取$4000🤮🤮
聽日再黎

老實講呢場運動大多數參與既都係年輕人 30歲前係依家呢個香港 戶口有十幾萬既人真係唔多

窮撚學生都萬幾蚊 身邊朋友都幾萬幾萬咁 加埋屋企人 都十幾萬啦喎

三立假新聞好多不能盡信

有啲圖一張都似有一百萬唔

如果200萬人每人提2萬條數都好勁

好多人都提到十分之一啦

我自己一個大學生都拎左千蚊USD
我櫃檯排完隊我後面果個男人仲話要拎60萬港紙現金

之後見到啲支那人信咗
喺到share 話香港人窮

係幾千USD先岩

我都四萬啦
Fake news

mil

淨係計一間銀行都唔只呢個數啦

得果兩球幾邊會夠力郁到銀行同業拆息

我一個人都拎左8萬幾蚊出黎

點只咁撚少啊....淨係呢個post入面都唔只281萬啦....

屌 我得60k都攞左50k出黎啦
多有多做 小有小做

點會得咁少，個數點嚟

提281萬已經逼到overnight hibor升0.76厘咁犀利

281億就信

我三十七歲，自己同識嘅人加埋已經過百五萬

我都拎左10個wo😂😂😂

港幣定美元先 ?

唔係瘵拎左成gip錢出黎既咩？假架？

去分行拎左右100k

下？！你哋撳完錢係諗住入返落銀行㗎？
重柒過唔撳錢喎

攬炒巴個眾籌兩個鐘都二百萬美金啦
點會有人真係信全民提款會得咁少

我睇咗三立條片，條片係記者16號朝早係hsbc總行話總行已經比人提咗2百8十幾萬

點知個標題落成咁樣比5毛有位入，而家條片已經無咗

每月出糧盡㩒啦 要成為習慣

係咪美金先

拎美金又唔係香港紙
呢篇新聞又係俾啲3毛打飛機用啫

點會呀？
我呢兩日都攞咗成三十萬啦
身邊啲朋友都有攞

我都拎左
美金

㩒左同你講咩

你真係當無有錢人參加

40000蚊

借位

［超緊急］818大遊行 幾時死線？

正確
持久戰 長遠經濟一定會被拖累

貧窮限制左思想 ??

iNEWS 最新"銀行擠兌"救香港！港人發動金融抗爭昨日至今已領出281萬港元

係尼條，台灣三立嘅，三立應該係落錯題

台灣仔d新聞都好信，281萬usd都話有可能係十分一呀，屌，馬英九看錶

281萬美金都無可能啦

2個鐘眾籌都200萬usd啦

今日當宣傳818
一定要再搞多次
條路線實在太短同冇咩影響

無可能281萬點會咁多櫃員機冇錢禁

281億都唔止啦

單靠㩒錢，可能好多人都嫌麻煩又覺得蝕息蝕通漲
所以要推到多d人做，除左㩒錢之外，應該提出多一個做法：開離岸戶口

原來已經有主流媒體有教學點樣開離岸戶口，應該係最詳細既一篇

低入場費，好多戶口$10000美元都開到！

請廣傳

我都係fg一年雞水咁多都拎到啦

我去櫃臺都提左廿四萬出黎
差唔多10%

其實全民提款幫到啲咩 無活動到要搞提款？

我今日去個間撳到20k

281萬美金？

港幣真係冇可能...
當平日每日有10萬人會撳錢
每人撳100都一千萬啦...

止唔止呀，我咁窮都攞左1萬

我日日都㩒兩萬, 仲有班fd 同事係咁㩒
我唔信得140人去㩒咁少

靜雞雞贏

穩定經濟 張千萬相都唔止啦

今日第三日撳左6萬

三立新聞係紅底，之前反紅媒咪就係反佢呢間電視台
你咁都信

一個人都200萬啦

聽日行到夜晚回程嗰陣無人知會發生咩事
尤其係元朗荃灣呢啲地方
聽日有大把和理非行

大家要帶定其他衫換黎保命

可唔可以推上熱門！著黑衫帶spare衫

已經連續拎左2日 點解仲有錢㩒

我估你部機得返100蚊
部機每次最多40張

一定流啦

我同我哥加埋都拎90萬分兩日

係唔係講錯
應該係281億

今晚有真成績表

fake, 我都4k usd.

818

你覺得真係得咁少咩
記唔記得眾籌籌左幾多? 唔記得就睇返下面條link再拎去反駁三毛

唔好玩啦，一個人都最少幾萬至幾十萬

大丁一個禁左幾十萬仲要有圖

睇報紙講， 好似有大戶期權賭緊港幣會落7.9.

轉個撚頭咪入哂返銀行

我琴日都㩒左300萬出黎啦

818 維園集會見 純和理非

我拎左成5皮,,,,

你地無拎??

我都㩒左250萬啦

收皮啦 一家人少少哋都撳左十萬出嚟

係咪唔識睇咩叫30歲前

咁我都禁左28分之1

再禁

有咩問題?

我琴日就係拎住80k hkd + 3k usd 番屋企
都係就咁用幾條橡筋紮住掉入背囊

台灣新聞一早俾台灣人屌到臭架啦
咁都信

30歲都做左幾年野 十幾萬都冇真係要檢討下

大撚把人無啦fg出黎先得13k 唔係都唔洗咁多人報黑警 政府工

剩係呢個post都唔止啦

大撚把人有

唔多，一球鬆d
台灣紅媒含撚啦

澄清 !!! 有關816只係提咗281萬一事

大撚把人有啦，我廿頭都已經有廿幾萬

2810萬都唔只啦
我公司自己department 都撳咗幾十萬

818 二點

818 2點

有無link，我搵台灣朋友搞搞佢

幫retweet 推到比全部外國人都睇到

咪撚玩 我都拎左30萬

每人1皮都係281人，我尼D窮L都唔只囉1皮喇🙂

大丁一個都五萬美金...

YouTube 有條片比五毛推到上熱門

你話大多數年青人冇咁多錢吖嘛，好似281萬好合理咁
仲有我哋有人細過三十佢一嘢就攞三十個

有袋㗎嘛
就算100張都好薄

818 維園見!

假新聞，尋日都轉左10萬去海外

281萬 條數點黎先 佢計得到出黎 定9up?

一定冇可能美金都唔止啦

我都禁咗20K美金啦

開離岸户口係純粹保障自已
撳現金係減低銀行現金流 衝擊金融體制

屋企最後都提左50萬cash走

你有冇睇內文?

我一條友都差唔多七十萬
我諗你加埋呢度啲留言都已經係還280萬嘅幾倍

我象徵式支持下都攞左十皮野 身邊好多朋友唔止

點止呀 又黎毅進制？

唔係好信, 乘多一百倍都可能唔止

一定唔止,我去銀行拎果陣前面2 3個阿婆阿伯個個都10萬20萬咁提

Fact check 左未？

280萬就郁到個隔夜拆息？ 你話得我都唔信啦

好多櫃員機禁到無錢拎

個數字黎自某tg㩒錢gp
仲要係16/2 0230hrs既事

三立好黃成日俾三毛搞

不如用幾秒睇下內文先

點先知?
係邊度睇得到?

16/8

日常市民㩒錢出黎一日都唔止281萬啦
台灣都有紅媒

我一個人都40萬一定唔撚止

止唔止啊
我已經係窮撚都拎咗兩皮港紙嘅外匯啦

連登仔唔係個個都幾千萬身家咩

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

M = 萬

睇內文啦
一個文盲閱讀理解錯誤
個記者講現場前前後後有有拎左281萬
有撚講成日281萬

我都一萬

台灣紅媒白鳩痴

大賭李家誠?

平時一日ATM 俾人拎錢都唔止281萬啦，
點會得咁少，Hibor 仲會升

原來揸住一舊舊銀紙真係幾正
不過柒左應該轉左美金先拎出黎

一起底明晒
大家認真d討論

去銀行 想拎都拎唔到
佢話冇哂

我都拎左300k la

三立

推

我原來係撳錢大芋

大貓英屬小島Expat，
只需5萬事頭婆，
50個左右就有P戶口。
入場門檻夠低。

atm都冇錢 點拎錢呀

連楊衛隆（已經唔係中間派喇）都話撳錢運動失敗呢…

========
咁都無200000個簽名？

呢度搵幾十個連登仔加起都過五百萬啦

今日㩒幾部hsbc都淨係出100紙幣，依家真係好似拍戲咁成喼錢

atm有限既，行入分行

不過，小心

用transferwise啦，轉去佢DBS戶口就入左你道

最好281萬會令銀行同業拆息升近一半

無可能

轉美金拎
仲有用而且唔使拎咁多

點會得咁小
我拎10萬 仲有屋企人都拎20萬
咁樣我都佔1/10

我一個濕鳩都拎十幾萬啦

咁on9

有朋友做銀行teller 佢分行30萬美金一日俾人withdraw哂
個到折合港紙都兩球幾啦
係一間分行咋 點止呢條數

平日都唔止啦

所以一定要俾多d人知道可以開離岸！而且係低門檻！㩒錢同開離岸兩樣都可以做，兄弟爬山

其實講左咁多日攬炒提款。咁到底推高左個息口未呢???